★大摩CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

彭博】-- 摩根士丹利執行長James Gorman認為，Reddit上的叛逆股民炒作小眾股刺激大盤震盪，將會遭遇難受的意外。

「這裡有些人必遭當頭棒喝，」Gorman在沙烏地阿拉伯的未來投資倡議大會上說。「我不知道是明天、下周還是下個月，但終會發生。」

摩根士丹利去年收購了E*Trade Financial Corp.，進一步涉足散戶交易領域。Gorman說，他仍然認為這筆交易對摩根士丹利是個巨大的勝利，E*Trade新增賬戶數量去年提高了3倍。

他說，散戶抱團軋空是個「短期現象」，「不會持久。」

「我不知道是明天、下周還是下個月，但終會發生。」

同風水佬有咩分別

講完幾乎等於無講
呢啲咪識撈

要記得廢摩講既野全部都係反向既

大摩今年破產